請問Tesla上到2000蚊(狗隻#32527)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
【真男人】射殺BLM左仔17歲男：我唔後悔

質疑自衛行為

亞利桑那州傳好消息! 拜登多計6千票被取消

[突發]美國總統轉載大紀元新聞

多次侮辱新唐人/大紀元,但係實際上佢哋而家仲可信過左媒

舊罪證
Ig 店 majestic_stylehk 賣黑心口罩！

［突發］有人強行拆咗條手帶！！！

前線老千 真。小車手 有圖！

多次扮盲撐手足，實質為扭曲應有既準則。
鳴謝power_off提供罪證